仁王集中討論區(31) 11月7日 年度版 PC版 發售

[img]

Q: 一開波用咩三隻守護靈用咩好？
A: 狗 （最好用)
雀 (中 後期好好用 因為可以炸起人形boss)
魚 (唔知有咩存在價值）

我會用狗 因為殘心唔係輕易掌握

Q: 一開波用咩武比較好？
A: 用槍 因為升級時候加體加攻
血厚左 容錯率高左

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 平常 兩個 無間獄 三個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：(第一週目) 攻擊力有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備

Q : 如何增加武功？
A : 稀人 常世 pvp 刀塚 （敵對勢力獲得武功會有加成)

Q: 修羅以上難度點先有？
A: 買DLC/年度版/PC版

Q:點先有橙裝？
A:暫時 只能得頓悟/仁王/無間獄 打怪跌出黎
無得鍛造

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

立花 9體 9武 (西國)
井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）
政宗 17體 18武 (獨眼龍)
蜈蚣佬 17剛 17武 (勇武無雙)
小十郎 16體 17技
幸村 18體 19武 (義肢矯形師）
佐助 17體 18技(十勇士之首）
避來矢 17剛 17武
祈月 14體 15武

小留 果幾粒野

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物或橙裝
(難度 修羅會出+10 以上）
(難度 頓悟會出+20 以上)
(難度 仁王會出+30以上)

仁王重鑄一覽:

巴哈 1.19 26/9/17
[url]

溫泉位置

東莞之龍

義之繼承者

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

東莞之龍

義之繼承者

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

八尺 修羅

by 無奈面對

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

特別任務出現條件

留名

多謝支持

留名慢慢打

次朗太刀洗極都無愛用度A+

同時洗三項先會出

我知 唔知點解都係A

唔知係咪同雪月花技 同剛 AA撞左
照計就無理由

上星期先開始玩仁王

加油

見樓主呢排玩信長多

夠消磨時間

第一隻船上boss 打左成個半鐘都過唔到，最後試下叫稀人睇下會點，點知秒過左，好sad，係咪我唔適合隻game

隻game後期個個變秒王

老手緊係秒啦
同埋第一週盡量自己過啦

整左套新
4那岐 4那美 4 祈月

打完一周目冇玩DLC就放左出去

買唔買年度版好

其實去到後面係咪除左刷裝就無嘢做

係呀
省返早啲訓好過

鎖鏈究竟著咩裝先最op？
平時見人用素盞強攻打成一萬傷係混咩裝先得出咁高傷

素盞 祈月 柴田頭

柴田頭製作書係咪淨係得木瓜雄獅會掉落？

除定褲轉game

唔係 無間 半藏書庫

拎晒d 獎杯
玩完

棄驚

暗榮

等PC版先出茶茶 ？

想問ps4 黎緊出果隻年度版係實碟定PSN下載版？

下載版 11月
實體 12月

唔該哂
即係而家出街買189蚊全新仁王都係伏

而家一個DLC章節94蚊

遲買平幾舊

唔買最好 垃圾GAME

大太刀應該玩咩裝？除咗99流
玩到冇晒靈石已經
而家3恩竉 都係拎個近距離傷害 但唔夠秒

你要夠力秒 除左99 流仲可以玩乜
宜家最強 那岐5 盾無3 祈月4

二週目唔係好夠揪
160lv左右有咩關刷下精華呀仲

一路打一路刷

屌以前啲人一場又過億又成我先幾十萬

想問下邊關刷裝

根本仲有玩果班都係無間獄刷

人地咩難度你咩難度...

就係未有裝打無間獄
成身都係得綠裝又未夠傷
四周目轉都要2下背刺先一隻

無人會刷裝
製作書 洗到出岩用既再去無間洗恩寵 再合+值

我有3萬億精華係完全無用

恩寵都刷到
點刷

我我180lv

我都想知
想問下入無間獄點洗

洗恩寵 即係你拎件武器入無間 再世封裝
咁神器就有機會變神寶
自己上百度/巴哈 有教邊d層數洗邊d恩寵
例如你要那岐 就31 入 34 出 SL 直到岩
所以宜家唔會再有人刷裝
刷十世都刷唔到你想要既野

想問下裝備詞條出唔出到攻擊力
見到人地有，自己洗左成晚一個都出唔到

臂甲繼承落去

原來
但係我手甲打出黎最多得2x
見其他人個個加5x攻擊力

滿愛用度嘛

鬼女求救
有冇巴打做稀人幫下手？

無曬活人了
下個月...

仲要唔要幫手

下個月既意思係出pc
乜pc同ps4連到咩

相信連唔到
到時仲有人玩先算啦
垃圾game 遲下出人中極2 MHW
暗榮等收皮啦

PS4版 年度
玩.hack

仲有冇巴打係到
啱啱上修羅，主力玩太刀
心加爆左但都係冇力，仲應該加咩？

而家發動緊4件西國同5件 金吾，可以點混裝再好啲？主要逆波山風同斬背

另外太刀洗左靈A,追擊傷害
仲有咩必要？

做咩靈A

八岐大蛇求救

... 呢隻點卡法

我廢

求救

GTX 950係咪唔夠玩

反映心A先啱

求教

某武技增傷

我有一個冇指明咩武技增傷嘅增傷
應該keep?

有冇巴打 幫手 刷下精？
剛剛完一周目

無星都要頂住先啦
正常把野要有
愛用增傷
攻擊力反映（心）如果玩刀
近距離傷害/武技傷害
攻擊消耗減少
最好有星武技 你玩刀最勁係流影斬

刷精自己刷啦
仲要二週目 邊有人同你刷
開左圖先講啦

PC版 仲有無人買呢

終於有人覆
想問如果+%一樣 武技增傷同指定武技增傷有冇分別？

好似可以共存

如果玩刀係咪金吾西國會比較好？
巴打有冇更好嘅建議

你想最勁就兩個都有 如果你有既話

更好就係出恩寵

佢仲未到頓悟

唔該兩位巴打，仲修羅緊
另外心加到99點
跟住應該加咩好

我買

其實你睇把武器你就知要加乜
武器下面有3 個攻擊力反映
例如刀 心 B+ 你升心 攻擊力成長比例最多
你心99 咪升另外兩個 盼你需要你就知升乜

剛剛開左強者之道，去邊到刷好？

轉

勇者無懼

其實我建議你副武用槍
之後升體
一黎你又多d血同時又加到攻
金吾 打背先高攻 除非你流影斬 如果唔係刀唔夠槍咁靈活
槍打完一下閃去背再打 高效率過你用刀
最重要二週目仲屈到磊落
西國4 井伊2 金吾6 頂住先
不過要有8尺玉
利申 9up

回頭是岸

why

買第二隻好過呢隻垃圾game
到時又唔知會再下修d乜 諗起都興奮
最好砍埋素盞個強攻擊
之後再set 99 所有效果都唔會發動 然後 比人掂一下就完99

PC版喎

PC版 都可以下修 有咩問題

好詳盡，唔該巴打
八尺已入手，我而家上到修羅，比妖鬼斬兩刀死
背攻洗唔洗等個圈變紅色先算？
今晚砌下你套嘢先

修羅屈唔到磊落 睇錯二週目
用槍打靈活同攻擊密
正方閃一下去背 正方 2 下 又閃一下咁 loop
槍洗衝傷無效 因為攻得密唔怕極快無左效果
我都用緊呢個打法清小怪
打boss 就用番刀 流影斬

漏左講 用中段
用槍仲可以玩亂擊槍
爆99 成個風火輪咁車埋去 下下打4-5萬
不過要有8千攻先做到

8千攻
我把愛刀先得千幾仲係
上到修羅真係好難，冇稀人過唔到

你玩飛鏢裝可能輕鬆過你宜家
無間999等緊你

玩到我同 keith 巴打咁 已經無野再玩落去
好耐無見佢上水lu

去到你呢啲lv打仁王之道係咪秒住過
錢同精華好少唔知幾時先玩到飛鏢

佢轉左玩ipnone

單打全部秒
飛鏢唔洗要精華 你繼哂d 投傷既詞條去d裝就得
d 玉就要有投傷2倍

咁都要升忍架
仲有個問題我諗左好耐
睇片見人啲術可以裝好多，我就用得兩次

六道書重點咪得
陰陽點 升技能 升哂個cost 會低咪可以裝多d
一係執遺髮 一係升咒（不過唔會有人咁on9)

見到打手達玩得唔錯

已解決，原來我冇選擇到
到底秒怪係咩感覺
而家把波游係咁
水屬
水屬增傷
愛用度增傷A+
反映心A+
追擊傷害
武技傷害

咁樣算唔算合格

事但啦 反正唔用得耐

把把都係咁上下

更新左1.21

要農到幾時先可以加百幾

雙恩寵仲未FIX

打無間就得
999層

steam已出

仲唔撚出茶茶

只求PC 版出裸女版

pc同ps4版一樣都係$398

pc版究竟仲會有咩人買

事撚旦啦 只求女女版

人仔¥ 249
仲諗緊買360手制定Steam手制
聽人講優化差到傻
都係持觀望態度先

想買
希望會patch

傻仔先會買

見 $328 ,見平平地有 complete edition . 聽日去馬

我有埋season pass 仲洗唔洗買年度版？
有冇特別野送

唔需要
消防喉碌頭

二周目打DLC3 130LV

基本上比怪打一下就死,打怪又冇力

點刷LV同裝

DLC怪會比較勁
或者直接玩第三週

完全玩唔到 , 根本秒殺

依家點刷精華快

我只係爆左一周目

二周目得一開始果幾關

有冇得帶刷精華架

...磨完二週先諗啦...

呢到無活人架啦

無心機過 諗住過下劇情

想睇劇情玩返一周目咪得

已經係一周目dlc 3

玩完一週目棄game算吧啦

啱啱開始玩
屌你老母火之車嗰個任 我死咗幾十次

打背面
佢攻擊方式好單調

有冇巴打帶刷錢刷精華
即走

打到修羅

岩岩玩完一周目
有無巴打一齊清下二周目

無人玩架啦 個個5周目封哂碟

Del埋

準備退款

部機玩唔撚到

巴哈有教

我係張卡太廢
950m 開720p全low 30fps都冇
下個月買ps4版算

PC版無手掣都唔知點玩

無xbox個手掣 ？

今個月有數位版了

買實碟

...都唔知入唔入貨

玩完主線同dlc就算，再玩落去就變刷裝game

有咩裝好刷
根本都無咩裝玩

比你刷到勁裝
下個patch就收皮

一周目打到女鬼果關到，打怪打唔痛，比怪打痛到hihi,發現我差成關卡等級十幾lv,呢隻game使唔使刷lv? (同埋真係越玩越悶）

刷lv 唔係你呢個階段刷
無架啦 預左比人秒左咁玩 直到爆機

我對隻GAME評分:

5分>8分>5分>3分

5分: 明抄DARKSOULS
8分: 戰鬥又幾爽快, 多招多COMBO, 玩起黎好似幾爽
5分: 喂, 我打怪出D招次次都一樣樣, D怪黎黎去去都係果幾隻, 地圖設計大而無當, 打王都唔似打緊王
3分: 喂, 屌你老母, 全部野都咁撚機械化一式一樣既, 木靈BB我都唔想搵啦, 直衝大結局算啦

咁你又好似難服侍左d喎

屠刀塚 換裝

啱啱打完中國篇
隻game開頭覺得好爽快 宜家開始有少少悶
啲怪打黎打去都係嗰啲
地圖好似迷宮咁 好大 但係好多位都係冇意思既
支線任務成日屈多怪
boss冇乜氣氛

仲有執啲item好多垃圾
唔同souls系列係每件item都有用 有故事
開始想直衝打boss算

其實都有用

不過你地堅持拎去比較 我都無辦法

地圖有無意思 細心留意可以成為捷徑

好多野都擺明想整得似dark souls
好難唔比較
我覺得係可以接受 但係都係ds做得較好
我鐘意仁王個combo同殘心系統 戰鬥流暢 爽快 係幾好玩既
刷裝我就冇興趣

實際地圖係好細 只係你第一次玩唔識路先覺得大

無裝刷
所有武器防具都可以製造

終於上頓悟
打血刀橙裝都幾難跌下

d機關下下要去拎key先開到好on9
有時要重刷關卡唔記得左地形
搵多過半個鐘都未打到boss同埋d木靈溫泉唔上網睇住搵 根本好難先搵得齊
特別係要入石牆先過到關既圖

完全版入坑留名

似係你問題多d喎
你應該去玩番mario 一條直路先岩你玩

一出6廢老任冇耐就停玩
岩岩玩番過左三週目
想問刷燈裝應該係去無間獄定係打血刀?

想問刷投傷增加傷害應該去哪裡刷?

去鍛造啦 宜家無人玩 自己造仲好啦

無間你唔會夠力打 用住綠裝打到轉先算啦

琴晚玩咗半個鐘已經想退錢，好憎啲容易令人迷失方向嘅地圖同畫面，黑蚊蚊咁唔知行邊邊

無方向感

隻game 出果陣比人話係日系dark soul 唔通地圖光到打dq 咁咩
怕黑咪較光個mon 囉

好憎呢D人 去玩番 MARIO 啦屌
玩得一陣就屌地圖亂畫面黑搵唔到路
實情自己弱智無耐性 玩咩GAME都係咁架啦 玩一次就熟咩
想唔會迷路玩番GAMEBOY MARIO 啦屌

咪係
呢隻game 地圖點樣容易迷失呀 就算係死路沿路行返轉頭都搵到路啦
仲要玩得半個鐘
到底係序關死太多過唔到關 定 怕黑搵唔到路

洗唔洗咁惡 發表下意見都要屌到咁

ok 用家問題

唔係話幫隻game 做打手 仁王確實唔係一隻好既game
好多細節野都係做得差
不過我地有資格批評係因為我地玩左最少100 hr 對隻game 有一定了解 而唔係好似你咁on99半個鐘就屌又黑又迷路
你對隻game 根本唔了解就屌 完全係你問題

任何人都有資格批評，只要嗰樣嘢係事實就得
每個人都有自己對唔同遊戲嘅睇法，我唔認為發表意見有乜問題
唔啱聽咪留低個負皮或者謙虛少少指導吓我呢啲新仔
而唔係發爛渣屌柒人

Assassin's Creed Origins
Grand Theft Auto V
Dragon's Dogma: Dark Arisen
Watching Dog 2
The Evil Within 2
Rise of the Tomb Raider
Resident Evil 7: Biohazard
The Witcher 3

無人屌你發表意見係有問題
問題係你對件事未了解就發哂顛咁 為屌而屌
玩得果半個鐘就話迷路又黑又盛
個個玩第一次都係咁架啦
唔岩玩咪唔好玩囉 玩番d 無腦game 仁王咁低智力要求都玩成咁

讀完小學未 驚你唔符合人地個智力要求

純綷個人真實感受，絕無為屌而屌，唔好講到我想專登抹黑隻遊戲

得罪講句，上面堆GAME易玩過仁王喎
紅字 = 已爆機

好威 講出黎關我地咩事
同埋易玩過仁王係應該架喎
仁王設計上係模仿dark soul
你玩唔掂係你問題

你仲係唔知你自己邊到柒
柒唔係柒你屌仁王
我都有屌過仁王 我屌得仲多過你
我敢講 仁王 無論係系統定操作都係垃圾
我咁講因為我玩左好耐 所以知佢設計有幾差 例如佢揾裝係好難揾 合裝好麻煩要一件一件合
大佬你玩半個鐘 第一章都未完 就屌 半個鐘對隻game 可以了解幾多
唔岩玩咪唔好玩 唔好扮自己好識品評遊戲

你睇清楚自己答咗啲咩先

你上面嘅回應係：讀完小學未 驚你唔符合人地個智力要求
於是我提出反駁，回應返你自己係可以勝任到呢堆遊戲，何錯之有？

想唔迷路唔淨只GAMEBOY MARIO可以玩，而係仲有好多正GAME都值得玩，好明顯你除咗仁王/dark soul之外，根本唔熟悉我上面提及嘅遊戲。

你收皮啦
唔使講咁多喇
唔岩玩就躝啦
卡關都屌係得架喇你
玩番assassins creed 啦
有自動尋路
岩哂你啲白痴仔

咁係一開頭成個MAP都冇乜方向感、黑蚊蚊吖嘛，你玩得暢順係你嘅事，我卡關係我嘅事，我點樣屌都係我嘅事，重點係我喺意見內容上有冇老作、抹黑？

呢啲都係我開頭玩咗半個鐘左右對仁王呢一個關卡嘅評價，我又冇屌佢其他地圖都係好似outlast 2咁，到底關我玩咗幾耐咩事？純綷對佢開頭嘅遊戲設定有意見都唔講得？

無論係咪我問題都好，你都冇必要去咁著緊人哋點講隻驚，七情上面、咁激動都唔知為乜...

遊戲台啲巴打真係好惡
一定要玩足100hrs以上至可以發表意見
對半個鐘嘅遊戲內容有意見都唔屌得
一屌嘅下場就係俾人打壓

Agger
真係弱智仔黎 仲係唔知自己on99

你話：大佬你玩半個鐘 第一章都未完 就屌 半個鐘對隻game 可以了解幾多
唔岩玩咪唔好玩 唔好扮自己好識品評遊戲

好奇一問，點解我唔可以單單對半個鐘嘅遊戲內容作出評價

On9 仔 宜家係屌緊你玩得半個鐘就嘈嘈閉
你要評論唔該你認識多d隻game 先出聲啦
你屌果d野都係因為你玩第一次 唔熟隻game
睇你個柒頭連小地圖d點都未知係乜

主動講比人聽自己弱智咪你自己on9 囉
仲好意思講

無人著緊你 唔好睇得自己咁重要 宜家係恥笑緊你

好低汁，除咗喺度鳩屌我點樣廢之外，根本睇唔到一句有營養嘅說話

你自己睇返哂你嘅留言，
咁樣唔叫激動叫乜

我就只係好理性咁回應你，
你又再睇下自己同班懶玩得耐嘅巴打似乜

走啦你 其實你係到搏乜:o
弱智仔打番弱智game 啦 去玩你既assassin's creed啦 咁多嗲

咁你咪走囉 好行唔送啦

好感動,個post有人推返

咁惡咁激動做咩，冷靜啲大家理性討論

幾鍾意呢類鬼武者feel嘅game
依家玩左差不多40個鍾先完成4x%
隻game其實係咪好耐玩？
好似仲有2-3個dlc

磨練耐性就係

對於一個新手嚟講值唔值得買
完全未玩過DS／BB 之類嘅
learning curve 係咪好難？

外國買做緊特價都係唔夠香港平

垃圾game

完全打唔贏立花宗茂
有冇人可以帶?

Ching新入坑？

yes 隻game好難玩

而家招稀人要等幾耐

冇試過開呀
一向都自己上youtube睇walk through跟住單機玩

比個psn

刷橙裝 應該打邊個關卡？

大半年冇玩 大約最後嗰個DLC停咗 想問下依家仁王有咩新野 我冲埋dlc應該先停

...仲仁王

我買咗dlc冇諗就要翻學冇玩 唔好晒嘛

唔夠超忍打 你老味西

你仲玩緊

屌暗榮老母

見到2又打返

而家先慢慢逐關逐關打二周目

燃燒生命

仲有冇人玩緊，想執裝

最近先去到女王之眼，但見冇得save唔夠膽入，又唔俾常世同行
之前買左dlc season pass

舊屎眼好易屌

無人跳海啦？

你跳比我

game已 del

前日買左 過完第三關 有想像中咁難 反而係第一個boss卡最耐

熟習咗套路就好易手人

係 之前太熟著玩上段 之後發現中 下名有優勢
同埋可以刷裝 變相又易左